
                      No es de aventuras como lo venden en el trailer. Se hace larga y muy mala para mi gusto. Ninguno de los personajes me atrae para nada. Me fui decepcionado del cine.
        
            